文宣組今晚一定要做野,聽日肯定係一場硬仗

打悲情牌又好
煲大公安又好
話藍衫係士係黑社會又好

今晚一定要加快做野
如果唔係聽朝肯定成個網都係我地打人既畫面

今次肯定會有唔少和理非 或者 中立覺得反感
一定要快手做好文宣

唔係聽朝將會大量抹黑

仲有電台PHONE IN

聽日肯定係一場硬仗

[緊急] 文宣應該立即煲大真公安同警察抆槍呢兩件事

［拆局］聽日記者會問答方法

連登已淪陷,勿忘初衷!

今晚嘅風向post 多到數唔撚哂,
睇完之後 唔該用腦去消化下,
同埋鬼喺促唔哂 唔喺叫大家乜都唔做,
但唔該諗下 有鬼唔喺第一日嘅事,
人地一擺上枱 你就日日叫促鬼,
唔撚好將時間浪費 好好對準目標!

今次輸咗 喺輸撚哂 我地唔會再有機會!
老土都要再講多句
不割蓆

818穩軍心大遊行!

岩岩整完

與其指責 不如諗下聽日點打與論

推

我覺得道歉會顯出我們大方

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

講真，我覺得打人真係錯
文革咁真係錯

人同狗，根本不應計較

做文宣，可以解釋情況，但都要認錯

鬼仲多過人，大家唔好理d鬼好似仲著數。

同受影響既旅客道歉

藍衫人一定要將打佢地合理化
公安覺得佢好鬼祟,想帶頭搞事
因為有帶棍

黑警扮示威者有前科

小弟想講少少意見，我好清楚可能有人唔啱聽。
今日堵塞機場唔放人入機，小弟絕對覺得有用。但事實上都係阻到人，人地可以大條道理屌鳩我地。
係咁既情況希望咁多位巴打唔好情緒發泄在先，大條道理講我地爭取點點點，第一刻對方好多人唔鍾意聽。
不如大家選擇講聲“唔好意思”，“對唔住”，“阻到你麻煩晒”之類，再慢慢解釋原因。就算解釋完都不滿既就保持沉默，千祈唔好同佢地嘈。點都係我地阻人在先，虛心接受人地既不滿都係一種有禮既表現，記住我地係做俾國際睇，要保持香港人良善既一面，希望多d巴打明白呢點。

勇武、和理非要兩條腿走路，配合扶持。

咁多位加油，一日救唔返咁多位義士，一日唔可以放棄。
辛苦晒你地。

自己上TWITTER睇吓啲西方記者講乜啦…佢地唔係鬼喇掛…(係鬼佬鬼婆)

藍衫人一定要將打佢地合理化
因為佢係黑社會

公安覺得佢好鬼祟,想帶頭搞事
因為有帶棍
黑警扮示威者有前科

最大手牌: 「道歉」

今日既事, 大家都有責任, 有地方係做得唔好, 我地唔同政府/警方, 我地係識負責任, 係識「道歉」

喺示威者當中, 就算有鬼都好, 發生左令大家不愉快既事, 我地都會向大家「道歉」

唔小心中左計, 做錯唔緊要, 最緊要識道歉!!!!!

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

鬼永遠捉唔哂，觀感今日就一定輸哂。但聽日可唔可以認同既就入機場向旅客道歉，只為影響佢地不能順利離港道歉，唔係咩因爲得返塞機場呢條路選之類。
就算你係就快餓死，入左面包店搶個包食係值得原諒都好，人地係因為我地既行為蒙受左損失，必須道歉
唔認同唔緊要，呢樣唔需要共識，做左唔會洩底

道歉某程度上係不割席既方法，衝動既，放膽做。
我地係唔中意阻住旅客，但係現場既係你地，天真都係咁話，我只係希望大家齊上，齊落

永不割蓆

今日呢場我反而睇到啲希望
因為經過一輪衝突，包括手足可以反包圍隻狗，
因為佢單捉左個女仔，
之後就係全面檢討同應對，咁我地會再進化，
啲人咪再少少野就話輸輸輸

無錯
香港自從97年之後已經係輸
香港人依家已經無嘢好輸
仲輸乜鬼？

試著說818 百萬遊行

不要說推